突發！4月8號 香港淪陷

4月8號湖北解放日高鐵車票已經賣撚晒
4月8後湖北應該極極極多人排隊落香港
今獲大家攬住一齊死

屌佢老母咪撚黎呀

無啦無啦

咪臭係
依家大陸安全過其他國家喇

啱啊

中國醫生爆料有14% 既康復病人復陽

Safe

手足可唔可以幫我推下po

政府新措施 文宣新方向

香港玩完

唔洗隔離咩

唔洗，佢地話喺零感染既武漢過左2week變相隔離左

呢班支那人死返鬼國啦
黎香港播毒 DLLMCH!

幾十萬人點隔離

武漢已經帽事啦，零確診，仲安全過香港🐶🐶🐶

香港唔安全

廣東宣布港澳人士入境均需隔離14天；千人連夜北上 逼爆口岸

8號解封境內，不過你飛到其他地方再飛香港係無問題

push

成個post 都係五毛帶風向，話支那好安全，實情係支那人入境一定會令香港再爆發

驚閪咩，攬炒死多啲廢老

無簽證來咩

（急）小西灣手足今日上庭求聲援

8號前谷大d香港個確診數

五毛風向撚開始做嘢企圖轉移支那責任

共匪有心要香港大面積感染，一來可以為上年6月起嘅時代革命報仇，二來可以扮救生主事後講返我幫咗你幾多幾多要你香港人感恩

琴日睇新聞又一大班人趕返大陸
屌

高鐵站都未開邊到有得買到香港嘅高鐵飛

其實面對現實
中國一向監控強國
叫班仆街死返屋企易如反掌

香港都叫到甩肺都仲有班廢人去夾band
鬼佬自由主義大點叫佢地自行坐監？

所以支那防唔到，但控到，係唔奇
想像下你住條村成區民警/狗叫你死返入屋呀

利申：光復香港時代革命

班議員做緊咩啊屌

屌睇咗一頁cm 咁撚多五毛狗
曲嘅又唔夠曲

推

cls 曲線都當帶風向

上次都講過，啲人係去深圳北無簽證嚟唔到香港

咁你重唔去中國避下？
不要回腥港 好危險

所以你快去支那拉，香港好危險

大陸嚟香港手帶又唔洗戴
真係好恐佈

今日入左數，好幾個有關中國肺炎架po都有

歡迎 歡迎 湖北加油

武漢加油

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

單屌，又block一隻

事實真係外遊留學撚返黎先開始出事

咁本來都爆緊既

掛住攻緊功能組別呢啲冇選票R不理了

齋talk?
封高鐵囉 靠政府封？
我地唔係慣左自己爭取同守護我地既地方？

行動呢？

驚閪咩又話攬炒

而家支那人入境好似唔使隔離？

驚閪咩，最緊要有工返

無手帶唔洗隔離

事實係大陸人食野味先開始出事

4月8日

因為嗰陣大陸人當香港逃生門，通香港去世界各地輸出病毒

8/4高鐵開返啦？？

好似話假

全港無差別通街打大陸人大行動

你太睇少大陸 新疆幾十萬人咪一樣捉晒去思想改造
要困住你哋幾百萬人係屋企真係唔難 因為佢都唔洗同你講人權

你腦裝屎呀？

咁撚安全你翻大陸囉傻9

唔係話就算冇得賣都係會寫「sold out」

之前個幾個月黎左既支那人，你覺得佢地有病會去上報？根本佢地落到黎就唔會追查到，零測試零確診黎緊落黎班大陸人手帶又唔洗帶又唔洗隔離，周圍播毒都冇所謂，反正連登仔一定會認定所有確診個案都係外遊留學撚。在外港人想翻香港就要佢死遠啲，支那狗成班落黎就隻眼開隻眼閉。

如果係老夫子，呢四格應該叫耐人尋味

黎到香港確診咪就係香港既數字 點都唔係湖北

mola mola

有人確診都叫無事？唔撚落黎就無事啦 block得

係， 我都奇怪諗點解
照計新移民地區死得最仆街， 結果而家中親都有錢人

有冇方法
唔想死

香港知道有沙示先定係武漢先呀？你地搶口先定水貨客先呀？你地唔信大6正苦，新移民由細在大6長大會信咩？

d企街已經出返晒來

又係我哋話要攬炒
最好個個唔好帶口罩

人喺英國，去中國落一落腳就唔洗隔離
#曲

湖北勇武落黎一齊抗爭

有po 好快d出埋啦，遲下經濟衰退得返一毛架咋

的確係
但唔該諗埋點解病毒可以全球開花仲要爆得咁勁

師兄冇睇新聞？

佢就係想放人落來
然後屈晒入外國傳入
所以前排故意唔封關放外國人播毒

On9

根本啲香港人仲衰撚過啲大陸人

pish

好波

唔係想攬炒???
而家又屌人五毛帶風向

醒目

琴日啲訪問支那人趕住番上去喎 話香港人唔自律
香港咁危險仲嚟？

fact check咗先好喎 12306明明寫列車停運 4月8號落西九龍嘅根本無賣飛
同埋而家大陸仔都唔落得嚟 都係得班喺大陸嘅香港藍絲落返嚟

有香港政府 唔怕

寵壞曬 屌

大陸咁安全，咁來香港做乜啊！？番返上去啦！

好多五毛，blk哂先

屌個post 咁撚多5毛點睇呀

推 喪屍入城

手足已經做定三萬支雞尾酒等佢地

經濟玩撚完
777毀滅香港有功
獲皇上寵幸一晚

調轉咁睇 智力正常既手足除左返工或者必須 冇咩都盡量唔出去 武漢班人黎播毒俾啲廢老 死咁一批仲好

屌你老母臭化爛閪仆街冚家剷

劏漢屍準備

一個post引曬啲五毛狗出嚟

信大陸啲新聞，你都on99

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有成大班藍絲係湖北

我相信係假,香港高鐵都未通. 唔相信林奠咁夠薑喺呢兩個禮拜開返高鐵關

上面成班都唔用腦諗救命

12306 ，人地一早唔洗實體買

香港高鐵網站冇話4月8號恢復行車：

係， 佢哋先睇得最通， 平日小粉紅， 搵公屋， 儲錢就叫仔女出國

到時1日起碼100單up

唔洗隔離 少咗人檢驗 中咗都唔入支那數

港共真係好撚仆街
支那話零感染，香港就日日幾十宗
咁你送啲支那燦落黎拓咩

西九個口岸都未開。。。

喂，已經澄清左係流料嚟㗎啦喎⋯⋯

到而家仲有人留言相信內地政府既數字
係幾on9先信？
係好番曬就北韓就解封啦
更何況 可能佢地唔知點解黎到香港先發病
咁大陸咪冇事 然後又贏
香港人？ Sorry wo 大陸要個名only

Half face / full face mask, P95 P100 filters, face shield, eye shield 都有。

但湖北人外遊香港？要立即撲全身保護衣/鞋套，甚至電動循環式封閉全身保護衣！

不過昨晚由湖北包機返港港人已經無檢疫/隔離之下，在街上四圍行。W.T.F.

睇個標題以為係還陽

事實係個病毒由支那傳到外國先會搞到香港爆多波

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)

連登仔永遠活係幻想之中

要4月7號隻黑狗先死,
再一齊攬炒,
死晒啲廢老藍屍,
淨返手足光復香港

按衞生署檢測所見，約1%沒有症狀的抵港人士病毒檢測結果呈陽性，估計目前這批人士中、約700人在社區帶病毒，希望他們能盡防疫責任，返港後14天盡量留在家中，避免去人多地方，日常要帶口罩，保持個人衞生，減低在社區播毒。

【武漢肺炎】1%抵港人士無病徵下測試呈陽性 料700回流者已在社區播毒

高鐵站開返啦咩？

高鐵唔係未開咩？簽證呢？

死林奠!

你老母個臭閪之前比狗屌都無事，反而比雜種撚完就出哂事

香港popo有冇可能好似九冮公安咁勇?

係講緊有個受訪者返到香港
話大陸安全過香港

因應新冠肺炎疫情，港府早前為防疫關閉來往武漢的高鐵。不過近日網上流傳一張截圖，顯示4月由武漢到香港的高鐵車票已全部售罄。政府表示，該圖片來源不詳，亦與事實不符，呼籲市民不要再轉發有關訊息，以免引起誤解。

政府在社交專頁「添馬台」表示，因應新型冠狀病毒的疫情，來往香港西九龍站及內地的高鐵列車服務仍然暫停，香港西九龍站亦已暫時關閉，目前未有恢復通車的日期。

政府續指，港鐵及中國鐵路在服務暫停後，已停止出售任何來往香港及內地的高鐵車票，港鐵的有關網頁亦無顯示有高鐵車票發售。

成班兒登仔fact check都唔做

批鬥偽黃就搵晒證據

屌講緊你呀block 9我啦

。。。

光復香港

食野味？印尼傳統食開蝙蝠又唔見佢有事

得賢望望cctv新聞
依家大陸就係營造緊疫情已過嘅風氣

屌

終於有清醒巴

起碼佢哋有事都係喺屋企（大部分
唔會做生化武器

商務，探親，治病，教育

起下個d人底先啦，洗post撚黎

全國都封武一漢唯獨香港唔封，即係迫佢地落黎

係都去澳門啦 到48香港幾千例仲邊有人敢黎

到時通街都係講普通話既大劣人

唔識講鬼話點上去搵食師兄用下腦啦，好嗎？

啲五毛好鍾意將運動同疫情拉埋一齊講

P牌醒未狗屎垃圾都可以保外就醫咩？

4月8號
4月8號
4月8號

樓主曲 成班人係下面屌佢
定樓主係五毛
傻傻分不清楚

8 April 2020 - End Game

咁呢你係咪簽證呀狗屎垃圾

起我底都知我咩料喇 成班傻仔比我撚一句就發晒癲

啱囉，唔爆點攬炒

奠屍政府

有冇片？

而家大陸係有晒片睇到佢成日將啲動物生鉤鉤擺入口煮都唔煮就直接食

Pish

不如宣傳4月8日千奇唔好炸高鐵站
等狗重防？揾老豆揾仔幫手？

推。好多五毛

真攬炒

示威義軍準備犧牲

Push

攬炒唔好咩 都唔知驚乜柒

我哋比大陸人攬抄有咩用我哋係要同港共中共攬抄

五毛死全家

咩情況。。。

而家連登可唔可以唔好成日發fakenews呀

1. 高鐵黎香港4月8日高鐵票唔係賣哂，係停售
2. 大陸人黎港澳個人遊簽注仲未開返申請
3. 大陸黎香港仍然要強制家居檢疫，只係唔做戴手帶

一講到大陸就成班連登仔為左fakenews起哄
同微博班小粉紅傳香港美國啲fakenews傳到高哂潮一撚樣咁低level

假新聞 樓主5毛 諗住引起恐慌

拉

Dllm

我自己親身一早FACT CHECK 過根本係冇得賣
唔同APP SHOW 字眼唔同ONLY

自己CHECK 3月同4月再4月8之後睇情況就知

但係香港個個係度傳呢個, 明明本身傳呢單野個PAGE 已經DEL 左POST....... 呢度都仲有人信

有冇source

返大陸啦咁你

分唔到你曲定直

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

撚曬D五毛出嚟

連登仔係咁
算啦

咁咪好

（假設上面冇事）落嚟乸嘢之後再播返上去

黎囉
唔攬炒就人地幫你攬炒

真. 屍殺列車

所以到4月8日前，果啲乜令就會取消曬，呀爺話4月後要覆工覆課，到時777一定照跟

不過唔洗驚，因為呀爺永遠都係零感染

攪抄太好了

姐係到時高鐵站會解封?

之前上網流傳食蝙蝠湯嗰啲其實唔喺大陸拍
Btw喺人都知呢壇嘢就唔喺食蝙蝠啦

推呢個 唔想連登仲柒過savehk

大量on 9出沒

仲唔開始 work from home 嘅公司到底諗緊啲咩？
全世界國家都寧願用停止經濟活動來減低嚴重性
香港人仲要準時返工

特別係一啲工種完全係可以 work from home
減低傳播速度人人有責

已經在淪陷之中啦。湖北包機番咗香港嘅人，不驗抗體，不強制隔離(14日)呀。無症狀帶毒者仍有傳染力架!

香港人要出街，請最低裝備N95+眼罩，再加上出入屋企嘅嚴密措施。切勿飯聚/蒲吧/任何需近距離接觸活動

已經買定必需品唔知要留幾多日係屋企game都準備買定多幾隻留係屋企挽